stat 只係得ug level 可以做咩同自己個科有關既工

如題.

統計學家

神秘

唔係要讀到phd meh ?

Data Scientist
加入 IT 狗戰團

data analysis?

香港多唔多entry level 既analyst post 俾stat ug 做， 唔想做跑數狗

去做金融行業啦 唔通做統計署咩

唔好咩

銀行 金融 保險

u

銀行analyst post

Entry level ?

唔通一入職比個manager你做咩？

唔係咁既意思， 我係問可唔可以fresh grad 做， 唔洗二三年work exp 姐

財務策劃師